% !TEX root = report.tex

\begin{abstract}
  Ce rapport décrit la planification ainsi que le l'implémentation du projet de programmation orientée objet
  \textit{Spicy Invaders}. Le dépôt \textit{Git} correspondant est disponible à l'adresse suivante:
  \href{https://gitlab.com/wolfiy/spicy-invaders}{https://gitlab.com/wolfiy/spicy-invaders}

  Ce document a été modifié pour la dernière fois le \today.
\end{abstract}
